鄭松泰on9？唔敢用Zoom開會但又用安心出行？

定其實係又拎助理部電話用？

強制掃「安心出行」的話鄭松泰係咪又會拎助理部電話用？？？？

鄭松泰：麥理浩施政只做了兩件事，便是教育和房屋，以及康文發展。

鄭松泰憂慮《国安法》下法官判決會被視為違反誓言

鄭松泰：其實我是一名本土自由派

鄭松泰：希望大家不要將我標籤為建制派，要講道理OK？

鄭松泰：我一點也不喜歡政治

鄭松泰談国歌法：我曾在北京生活5年，博士學位在北大取得，論黨的語言比謝偉俊更熟悉

鄭松泰：因為我的手沒有消毒，然後把國旗倒轉，這便屬玷污。

鄭松泰談產假延長：我害怕回家被妻子責問，所以我不會投反對票，妥協投棄權票。

鄭松泰不點名針對區議員躲在天橋協助警察捉拿非法賽車

希望波台熱狗入嚟回應下

班撚樣成日冷處理

「鄭松泰on9」配嘅係感嘆號, 唔係問號

圍爐未

鄭松泰on9?
是

其實我都真係幾憎鄭松泰
就算我認同佢嘅觀點，但何必日日夜夜批鬥香港人
然後再襯托出自己懶係有point咁

香港從來都唔多政治教育
政治水平未必真係好高
大家咪最多一齊成長中學習囉
永永遠遠就拎返以前嘅嘢出嚟bin c
又攻擊人政治意識低

真心咁樣對件事有幫助咩？

分化撚手足嚟架

on9過港父

咁用，或者：啦
反正大家都知

松泰都唔係共碟
都唔知邊個係喇

鬆秦入了

【認真正視聽】近期假安心app同Clubhouse安唔安裝大論戰嘅盲點

咁又難d

佢地成個陣營的策略都係為左搞散香港人存在

想知佢有咩觀點你認同

佢內地一大畢業。。。。

我再提出一點，如何令人心相對安穩呢？政府應該無條件地支持本地出生的香港居民，例如增設一個基金，讓他們學習多一種外語。即是說，在 18 歲前，政府應該提供一筆錢，讓他們學習俄文也好、西班牙文也好、日文也好，甚麼也好，只要堆砌一個說法便可以了，就說是為了大灣區，令香港人才有飛躍的機遇，就是透過每人多學一種外語。

我當年在北京讀書，住我隔壁的同學每人最少也懂得三四種外語，這是國家主導的政策，香港卻放棄了香港人，就是要騰籠換鳥。